大家知唔知馬最唔滿意自己身體邊個部位？

係屎忽 因為馬嬲屎忽

閱

馬騮尾唔得嘅

馬嬲仔
馬嬲山

馬騮乜能都得啦

馬騮+部位

樓主要繼續加油喔

馬嬲精

蹄

嬲同唔滿意都唔同
重作啦

撚

因為馬撚咁串

馬眼？

馬騮仔
馬騮頭
馬騮身
馬騮頸
馬騮鼻
馬騮口
馬騮乜柒都得

負皮唔多講。

好撚好笑啊 哈哈

知唔知馬點解會自殺
因為馬嬲頭 馬嬲眼 馬嬲耳 馬嬲嘴 馬嬲腳總之係自己就嬲到死
所以佢頂唔順咁嬲自己咪要自殺囉 哈哈哈！

0/10 重作 plz

最撚好笑係d comment